想搵一篇英國想將成個香港搬去第二度新聞

Google過諗唔到用咩關鍵字搵
類似係97前英國有份文件想將成個香港的人搬去英國附近

呢單

New hong kong

thanks bro